deep web 請槍手殺手的故事

之前在網上看過一些關於deep web 殺手的 故事 覺得很有趣 不知是真的還是假的呢 ？

假 仲要好撚貴

佢走數你可以點?

廢post

真係有既話好多重要名人死左啦

出世到依家發生嘅暗殺就只有金仔殺左佢啊哥嗰單

樓主on9仔唔駛理

講deep web 大部分都係中二病戇鳩仔